1. The number that falls midway between 60 and 90 is ____.
A) sesenta y ocho
B) ochenta y cuatro
C) ochenta
D) setenta y cinco
ANSWER: D
2. He got a 99% on his Spanish test. What would that be in Spanish?
A) noventa y neuve
B) noventa y nueve
C) ochenta y nueve
D) ochenta y neuve
ANSWER: B
3. Our school band has 63 members. What would that be in Spanish?
A) etenta y tres
B) cincuenta y tres
C) sesenta y tres
D) noventa y tres
ANSWER: B
4. El inveirno
A) Summer
B) Fall
C) Spring
D) Winter
ANSWER: D
5. July
A) Junio
B) Jueves
C) Sabado
D) Julio
ANSWER: D
6. Decmber
A) Diciembre
B) Manana
C) Chao
D) Gracias
ANSWER: A
7. Spring
A) Sabado
B) Domingo
C) Mayo
D) La primavera
ANSWER: D
8. Sunday
A) Sabado
B) Domingo
C) Martes
D) Jueves
ANSWER: B
9. Fall
A) El otono
B) Viernes
C) El verano
D) La primavera
ANSWER: C
10. Tuesday.
A) Jueves
B) viernes
C) Martes
D) Sabado
ANSWER: C
11. Octubre
A) Domingo
B) Jueves
C) october
D) Sabado
ANSWER: C
12. abril
A) Diciembre
B) Manana
C) april
D) Chao
ANSWER: C
13. el verano
A) Sabado
B) summer
C) Manana
D) Diciembre
ANSWER: B
14. What is the Spanish word for "hello"? 
A) Adiós
B) Gracias
C) Hola
D) Bueno
ANSWER: C
15. Which verb means "to be" in Spanish?
A) Ser
B) Estar
C) Ir
D) Tener
ANSWER: A
16. In Mexican Spanish, is the word for swimming pool "piscina" or is it "alberca"?
A) Piscina
B) Alberca
C) bancorrotearse
D) None of the above
ANSWER: B
17. Hace fro
A) It is hot
B) It is cold
C) It is ranny
D) It is cool
ANSWER: B
18. Hace calor
A) It is hot
B) The wether is bad
C) The weather is good
D) It is cold
ANSWER: A
19. Hace fresco
A) It is ranny
B) It is snowing
C) It is cool
D) None of them
ANSWER: C
20. Hace sol
A) It is windy
B) It is bad
C) All of them
D) It is sunny
ANSWER: D
21. Hace viento
A) None
B) It is windy
C) The weather is bad
D) The weather is good
ANSWER: B
22. Esta nublando
A) It is ranny
B) It is snowing
C) It is cloudy
D) The weather is bad
ANSWER: C
23. Esta lloviendo
A) It is ranny
B) It is bad
C) It is snowing
D) It is cool
ANSWER: A
24. What is the Spanish word for "yes"?
A) No
B) Sí
C) Tal vez
D) Por favor
ANSWER: B
25. Esta nevando
A) It is snowing
B) The weather is bad
C) The weather is good
D) All of them
ANSWER: A
26. Hace mal tiempo
A) It is bad
B) It is good
C) The weather is bad
D) The weather is good
ANSWER: C
27. Hace buen tiempo
A) It is bad
B) It is good
C) The weather is bad
D) The weather is good
ANSWER: D
28. La falda negra =
A) The green skirt
B) The blue skirt
C) The black skirt
D) The pink skirt
ANSWER: C
29. Clothing =
A) Los pantalones
B) El zapato
C) La ropa
D) La falda
ANSWER: C
30. Jacket=
A) at chaqueta
B) el chaqueta
C) los chaqueta
D) la chaqueta
ANSWER: D
31. Hat =
A) los sombrero
B) el sombrero
C) los sombrero
D) el zapato
ANSWER: B
32. Blouse=
A) la blusa
B) et blusa
C) los blusa
D) el blusa
ANSWER: A
33. What is the correct translation of "book" in Spanish?
A) Pelota
B) Coche
C) Libro
D) Mesa
ANSWER: C
34. Dress =
A) el vestido
B) la vestido
C) los vestido
D) lt vestido
ANSWER: A
35. Jeans =
A) los falda
B) los jeans
C) la falda
D) la jeans
ANSWER: B
36. Firefighter
A) Bombero
B) Cartero
C) Abogado
D) Granjero
ANSWER: A
37. Journalist
A) Bombero
B) Piloto
C) Periodista
D) Vendedor
ANSWER: C
38. Nurse
A) Enfermero
B) Policia
C) Cientifico
D) Abogado
ANSWER: A
39. Mailman
A) Bombero
B) Cartero
C) Profesor
D) Secretario
ANSWER: B
40. Engineer
A) Oficinista
B) Albanil
C) Medico
D) Ingeniero
ANSWER: D
41. A peluquero is a hairdresser.
A) True
B) False
ANSWER: A
42. A abogado is a farmer.
A) True
B) False
ANSWER: B
43. A cocinero is a mechanic.
A) True
B) False
ANSWER: B
44. A cartero is a mailman.
A) True
B) False
ANSWER: A
45. A medico is a doctor.
A) True
B) False
ANSWER: A
46. A cientifico is a scientist.
A) True
B) False
ANSWER: A
47. A pintor is a pilote.
A) True
B) False
ANSWER: B
48. How do you say "cat" in Spanish?
A) Perro
B) Gato
C) Pájaro
D) Pez
ANSWER: B
49. A dentista is a dentist.
A) True
B) False
ANSWER: A
50. An albanil is a paintor.
A) True
B) False
ANSWER: B
51. A ______ works in a school.
A) arquitecto
B) policia
C) profesor
D) bombero
ANSWER: C
52. A policia is a policeman.
A) True
B) False
ANSWER: A
53. A arquitecto is an architect.
A) True
B) False
ANSWER: A
54. A mecanico is a mechanic.
A) True
B) False
ANSWER: A
55. How do you say "I love you" in Spanish?
A) Te amo
B) Te quiero
C) Estoy bien
D) Hola
ANSWER: A
56. The black hat = el _______
A) los calcetines blancos
B) el sombrero negro
C) la falda negra
D) el suéter rosado
ANSWER: B
57. The red sweater = el ______
A) la falda negra
B) la camiseta amarilla
C) el suéter rojo
D) la blusa blanca
ANSWER: C
58. What's the meaning of tener?
A) To sing
B) To want
C) To have
D) To point
ANSWER: C
59. What's the meaning of traer?
A) To trace
B) To listen
C) To bring
D) To point
ANSWER: C
60. What's the meaning of ver?
A) To know
B) To see
C) To come
D) To point
ANSWER: B
61. What's the meaning of estar?
A) To go
B) To see
C) To be
D) To point
ANSWER: C
62. What's the meaning of ser?
A) To jump
B) To make
C) To be
D) To point
ANSWER: C
63. What's the meaning of ir?
A) To migrate
B) To go
C) To grab
D) To point
ANSWER: B
64. What's the meaning of valer?
A) To cry
B) To be worth
C) To buy
D) To point
ANSWER: B
65. What's the meaning of caber?
A) To speak
B) To care
C) To fit
D) To point
ANSWER: C
66. What's the meaning of coger?
A) To annoy
B) To control
C) To grab
D) To point
ANSWER: C
67. The number that falls midway between 60 and 90 is ____.
A) sesenta y ocho
B) ochenta y cuatro
C) ochenta
D) setenta y cinco
ANSWER: D
68. What's the meaning of caer?
A) To fall
B) To rise
C) To care
D) To point
ANSWER: A
69. What's the meaning of conocer?
A) To grab
B) To concentrate
C) To know
D) To point
ANSWER: C
70. What's the meaning of construir?
A) To build
B) To hesitate
C) To walk
D) To point
ANSWER: A
71. What's the meaning of salir?
A) To leave
B) To sail
C) To come
D) To point
ANSWER: A
72. What's the meaning of venir?
A) To come
B) To go
C) To see
D) To point
ANSWER: A
73. What's the meaning of hacer?
A) To lower, to descend
B) To do, to make
C) To create, to develop
D) To point
ANSWER: B
74. What's the meaning of oír?
A) To hear
B) To follow
C) To laugh
D) To point
ANSWER: A
75. What's the meaning of seguir?
A) To see
B) To follow
C) To obey
D) To point
ANSWER: B
76. What's the meaning of dar?
A) To dare
B) To give
C) To go
D) To point
ANSWER: B
77. What's the meaning of decir?
A) To say
B) To decide
C) To see
D) To point
ANSWER: A
78. What's the meaning of poner?
A) To ponder
B) To put
C) To point
D) To decide
ANSWER: B
79. He got a 99% on his Spanish test. What would that be in Spanish?
A) noventa y neuve
B) noventa y nueve
C) ochenta y nueve
D) ochenta y neuve
ANSWER: B
80. Our school band has 63 members. What would that be in Spanish?
A) etenta y tres
B) cincuenta y tres
C) sesenta y tres
D) noventa y tres
ANSWER: B
81. El inveirno
A) Summer
B) Fall
C) Spring
D) Winter
ANSWER: D
82. Wednesday
A) Enero
B) Miercoles
C) El otono
D) Marzo
ANSWER: B
83. July
A) Junio
B) Jueves
C) Sabado
D) Julio
ANSWER: D
84. Decmber
A) Diciembre
B) Manana
C) Chao
D) Gracias
ANSWER: A
85. Spring
A) Sabado
B) Domingo
C) Mayo
D) La primavera
ANSWER: D
86. Sunday
A) Sabado
B) Domingo
C) Martes
D) Jueves
ANSWER: B
87. Fall
A) El otono
B) Viernes
C) El verano
D) La primavera
ANSWER: C
88. Tuesday.
A) Jueves
B) viernes
C) Martes
D) Sabado
ANSWER: C
89. Octubre
A) Domingo
B) Jueves
C) october
D) Sabado
ANSWER: C
90. What's the meaning of saber?
A) To savor
B) To control
C) To know
D) To point
ANSWER: C
91. Would you like to live to be 100 years old? What would that be in Spanish?
A) cien
B) sesenta
C) veinte
D) ochenta
ANSWER: A
92. abril
A) Diciembre
B) Manana
C) april
D) Chao
ANSWER: C
93. el verano
A) Sabado
B) summer
C) Manana
D) Diciembre
ANSWER: B
94. viernes
A) Jueves
B) Sabado
C) Martes
D) friday
ANSWER: D
95. What is the Spanish word for "table"?
A) Silla
B) Mesa
C) Cama
D) Armario
ANSWER: B
96. How do you say "yellow" in Spanish?
A) Rojo
B) Azul
C) Amarillo
D) Verde
ANSWER: C
97. setenta y cuatro – veinte y seis = ____
A) cuarenta y ocho
B) cincuenta y uno
C) sesenta
D) treinta y nueve
ANSWER: A
98. The black skirt = la _______ _____
A) la camiseta amarilla
B) el calcetín morado
C) el sombrero negr
D) la falda negra
ANSWER: D
99. The yellow t-shirt = la ________
A) la camiseta amarilla
B) la chaqueta verde
C) los calcetines blancos
D) el suéter rosado
ANSWER: A
100. The purple sock = el _______
A) el vestido azul
B) la chaqueta roja
C) la camiseta amarilla
D) el calcetín morado
ANSWER: D
101. The pink sweater = el ______
A) la chaqueta roja
B) la falda negra
C) el suéter rosado
D) la camiseta amarilla
ANSWER: C
102. The green jacket = la _______
A) la chaqueta verde
B) la falda negra
C) el suéter rosado
D) la falda negra
ANSWER: A
103. The white socks = los ________
A) la falda negra
B) el suéter rosado
C) el calcetín morado
D) los calcetines blancos
ANSWER: D
104. The orange dress = el ______
A) el calcetín morado
B) el vestido anaranjado
C) la chaqueta verde
D) el suéter rosado
ANSWER: B
105. What does "el Papa" mean?
A) My daddy
B) Santa Claus
C) The Pope
D) La empresa va a pregarse.
ANSWER: C
106. nueve – siete = ____
A) tres
B) dos
C) uno
D) cero
ANSWER: B
107. What does "quitar" mean?
A) To take away, remove
B) To break away
C) Guitar
D) Mess
ANSWER: A
108. In Mexican Spanish, is the word for swimming pool "piscina" or is it "alberca"?
A) Piscina
B) Alberca
C) bancorrotearse
D) None of the above
ANSWER: B
109. Hace fro
A) It is hot
B) It is cold
C) It is ranny
D) It is cool
ANSWER: B
110. Hace calor
A) It is hot
B) The wether is bad
C) The weather is good
D) It is cold
ANSWER: A
111. Hace fresco
A) It is ranny
B) It is snowing
C) It is cool
D) None of them
ANSWER: C
112. Hace sol
A) It is windy
B) It is bad
C) All of them
D) It is sunny
ANSWER: D
113. Hace viento
A) None
B) It is windy
C) The weather is bad
D) The weather is good
ANSWER: B
114. Esta nublando
A) It is ranny
B) It is snowing
C) It is cloudy
D) The weather is bad
ANSWER: C
115. Esta lloviendo
A) It is ranny
B) It is bad
C) It is snowing
D) It is cool
ANSWER: A
116. noventa y tres – cincuenta y siete = ____
A) veinte
B) cuarenta y tres
C) veinte y tres
D) treinta y seis
ANSWER: D
117. Esta nevando
A) It is snowing
B) The weather is bad
C) The weather is good
D) All of them
ANSWER: A
118. Hace mal tiempo
A) It is bad
B) It is good
C) The weather is bad
D) The weather is good
ANSWER: C
119. Hace buen tiempo
A) It is bad
B) It is good
C) The weather is bad
D) The weather is good
ANSWER: D
120. La falda negra =
A) The green skirt
B) The blue skirt
C) The black skirt
D) The pink skirt
ANSWER: C
121. Clothing =
A) Los pantalones
B) El zapato
C) La ropa
D) La falda
ANSWER: C
122. Shoe =
A) la ropa
B) el suéter
C) los suéter
D) el zapato
ANSWER: D
123. Sweater=
A) la ropa
B) el suéter
C) los suéter
D) la suéter
ANSWER: B
124. Jacket=
A) at chaqueta
B) el chaqueta
C) los chaqueta
D) la chaqueta
ANSWER: D
125. Hat =
A) los sombrero
B) el sombrero
C) los sombrero
D) el zapato
ANSWER: B
126. Blouse=
A) la blusa
B) et blusa
C) los blusa
D) el blusa
ANSWER: A
127. diecinueve – catorce = ____
A) cuatro
B) quince
C) cinco
D) seis
ANSWER: C
128. Dress =
A) el vestido
B) la vestido
C) los vestido
D) lt vestido
ANSWER: A
129. Pants =
A) la pantalones
B) el calcetín
C) la camisa
D) los pantalones
ANSWER: D
130. Sock =
A) la calcetín
B) el calcetín
C) los calcetín
D) la camisa
ANSWER: B
131. Shirt =
A) el calcetín
B) la camisa
C) la camiseta
D) la falda
ANSWER: B
132. T-shirt=
A) el calcetín
B) la camisa
C) la camiseta
D) la falda
ANSWER: C
133. Jeans =
A) los falda
B) los jeans
C) la falda
D) la jeans
ANSWER: B
134. Skirt =
A) la camiseta
B) los jeans
C) los falda
D) la falda
ANSWER: D
135. Firefighter
A) Bombero
B) Cartero
C) Abogado
D) Granjero
ANSWER: A
136. Journalist
A) Bombero
B) Piloto
C) Periodista
D) Vendedor
ANSWER: C
137. Nurse
A) Enfermero
B) Policia
C) Cientifico
D) Abogado
ANSWER: A
138. setenta y ocho – sesenta = ____
A) dieciocho
B) dieciséis
C) diecinueve
D) diecisiete
ANSWER: A
139. Mailman
A) Bombero
B) Cartero
C) Profesor
D) Secretario
ANSWER: B
140. Engineer
A) Oficinista
B) Albanil
C) Medico
D) Ingeniero
ANSWER: D
141. A peluquero is a hairdresser.
A) True
B) False
ANSWER: A
142. A abogado is a farmer.
A) True
B) False
ANSWER: B
143. A cocinero is a mechanic.
A) True
B) False
ANSWER: B
144. A cartero is a mailman.
A) True
B) False
ANSWER: A
145. A medico is a doctor.
A) True
B) False
ANSWER: A
146. The __________ fought the flames.
A) albanil
B) medico
C) pintor
D) bombero
ANSWER: D
147. A cientifico is a scientist.
A) True
B) False
ANSWER: A
148. A pintor is a pilote.
A) True
B) False
ANSWER: B
149. cien – sesenta y ocho = ____
A) cincuenta y dos
B) treinta y dos
C) cuarenta y dos
D) setenta y dos
ANSWER: B
150. The _________ works in the hospital.
A) medico
B) dentista
C) albanil
D) bombero
ANSWER: A
151. A dentista is a dentist.
A) True
B) False
ANSWER: A
152. An albanil is a paintor.
A) True
B) False
ANSWER: B
153. A ______ works in a school.
A) arquitecto
B) policia
C) profesor
D) bombero
ANSWER: C
154. A policia is a policeman.
A) True
B) False
ANSWER: A
155. A arquitecto is an architect.
A) True
B) False
ANSWER: A
156. A mecanico is a mechanic.
A) True
B) False
ANSWER: A
157. The white blouse = la _____ ______
A) el calcetín morado
B) el sombrero negr
C) el vestido azul
D) la blusa blanca
ANSWER: D
158. The blue dress = el ______
A) el calcetín morado
B) la blusa blanca
C) el calcetín morado
D) el vestido azul
ANSWER: D
159. The red jacket = la ______ _______.
A) el vestido azul
B) la chaqueta roja
C) el calcetín morado
D) la falda negra
ANSWER: B
